有無一首曲可以比思ひで更虐心

即係深夜食堂首主題曲
唔知點解每次聽到都好心酸 好攰 諗返好多回憶
加上鈴木常吉把聲 啊！！！

無打工仔聽 ？

虐你老 又用啲大陸字